[世界杯]Nike 或成最大贏家

Adidas 都輸得七七八八